又回歸頹撚生活了

你個名
我未想死住
只係好厭倦而㗎呢種生活模式

我都未想死住
但好難行
俾朋友屌左成晚

我係搵唔到動力做嘢

爽，綜緩撚

Sam
都唔知努力俾咩人睇

努力為自己
但我無乜要求